講左咁耐 總之係示威者錯 政府無錯 屌你老母

咪撚下下擺市民上台啦
又係到經濟捆綁香港人
冇招啦咩

光復香港，時代革命

[推上熱門][聽日朗讀]8.5全港大罷工宣言！！！